12k budget 想砌女 請指教！

主要用途 打機（最好可以適合依家大部分主流遊戲開到盡） 睇高清電影 同埋將來學寫code
12k砌盡唔知可唔可以
利申：無任何電腦硬件知識
有唔啱既地方請唔好屌咁大力

可以

明白既 咁ching有無建議？

又伸手，會上硬件台都唔睇下其他po

睇過 但係唔識睇 如果唔係都唔洗伸手
係打算照單執藥姐

ching意思係入去揀個budget照單執就可以？

入面有曬list，唔識就照住用就得

唔該ching